點解叫連儂牆，唔叫連登牆？

咁有本土特色，連登亦功不可沒
唔講咁多
就叫連登牆！

Baby kingdom牆 或者香討牆就得
連登乜都無做,唔可以攞credits

基佬牆 不了

今次個九台就係兒登同香討

is

不了 會破產

*大台

少左
盡量都keep 1星期1-2次

香討好多五毛

有冇發生性行為

親子牆/香討牆
唔關連登事， 屌， 等d on9 五毛日日mon依到

中英咩字體？好靚

原記者

香港北魏體
以前周街招牌都見到既手寫字體招牌
特別親切

大佬彪早晨 入黎未

賭波？

有人掛住你

咁就要返去撐場
彪析

香土牆